達哥休台一個月係咪想提升民憤收backup佬皮？

如果係嘅
達哥都好陰濕
拍得住我地大佬連尼住

達哥玩心計高手

攻心達
叫人唔好搞backup佬扮好人

應該係後面d pr教

仆街到呢

樓主其實都係曲線支持緊達哥

支持正版
所以我冇acc都會上高登做cd rom

Backup佬同天琦一樣只係學生..
已經付出左好多

黃洋達同林慧達

呢招高,耐冇得睇,班小學雞毒撚就火起
之後就怪落backup佬度

達哥後面有人是咪gay?

Backup佬如果自殺 牙達班小學雞粉絲又調轉槍頭賴達

人地公開了是36萬
冇理由講大話
佢channel已經冇哂片

達哥條計謀同我username 差唔多

多行不義必自薨
將欲取之，必固予之

達哥叫人搞backup佬 >仆街達
叫人唔好搞backup佬 >攻心達
唔出聲 >on9達

搵緊律師追數啦

新年有錢袋 仲同你開台 ?

達哥當年上開高登ge
比人屌幾句就精神崩潰身體負荷唔到打機我打死都唔信

大把人發住燒打機都係咁

好明顯想搵兄弟幫佢執行家法

叫人搞backup佬邊度仆街
佢應該搞佢的

同意

佢玩隻驚都有錢袋la

佢well paid wo

難道梁天琦唔well paid?

奸仔達

自己借劉以達上位又得

咁簡單問你一個問題
如果達哥真係唔想搞backup佬
應該點講？

樓豬返高登CC台啦